林作九龍仔公園賽事波台現場直播即討區

直播link:

***本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽***

現場勁多波台手足

cccccccccc

你喺現場使乜link睇

言忍金昔人？我番羽木更工

夜晚有街站開？

秘撈

拉

點睇新歌

咪撚拉。

几比几。

作哥入能左球

痴撚線?

勁似雲尼斯達萊窩利抽射

睇富喊
冇睇到場直播
樓主可摸匯報（present)?

您係現場都要問？

林作踢波算啦 做乜鳩律師

師兄有作哥一半咁勁
皇馬聯賽拋離左下體會了